[絲打入] 求救 岩岩剃完格拉底毛

岩岩剃完格拉底毛 唔知係咪我唔識用把剃刀定點
剃完之後 無啦啦有幾粒肉色粒粒出黎
但又無痛又無痕
又同平日生暗瘡唔同
有無絲打試過咁？

千萬不要

冇圖點幫你？

不安

毛孔倒生

下咁點搞係咪要睇醫生

正常 等一個禮拜倒 自動消失

磨下砂

真的嗎？！咁我睇下過幾日有無好d先

千祈唔好搲佢

自己試過

睇咗做「啱啱喺布拉格剃完毛」

我做緊激光脱毛treatment 應該唔可以磨砂住

可唔可以聞下